萬惡文匯報

d寫手好邪惡

明明係俾值班狗拎晒
Btw, 睇到標題自然地唱咗「點滴到天明」

會睇佢嘅都唔係爭取對象啦

tvb啲記者都仲好，佢地啲片點樣俾人剪係唔知
大公文匯啲記者係真心邪惡

都無人睇，話知佢

反而TVBS(台灣）就真實地報導
Share呢條片以正視聽！